Oh~ joey. What's up!
야..이거 완전 뉴욕같지 않아? 이 분위기. 이 밤공기. 이 뮤직.
뉴욕 가봤어? 오빠 비행기 타본 적도 없잖아.
넌 그걸 꼭 가봐야 아냐?그리고 티비에서 많이 봤어. 뉴욕.
줄리엔 친구들이라 그래서 다들 조각같은 줄 알았는데..다 그런 건 아니네.
글치? 나도 솔직히 기대 했는데 쩝이다 쩝..차라리 광수 오빠가 낫다.
얘들이..무슨 기대를 한거야? 그래도 줄리엔 생일파티잖아. 한사람 한사람 대한민국 홍보대사라고 생각하고 친절하게 손님들을 대해야지.
우와~~
우와..드디어 나타났다. 조각남./오..10점 만점에 10점..
